AIA落廣告無落TVB

TVB真係慘

張家輝果個?係youtube睇左5分鍾

係呀

落YouTube都唔落CCTVB

其實依家喺youtube落廣告先係正常
杯唔杯葛TVB都好, 根本網上落廣告成效大過喺公仔箱度落

睇咩目標啦...

Youtube廣告好長

起碼好睇過保誠 AIA廣告夠貼地

sunlife都好似無

老老實實 大公司好難話唔支持

人瑞之前取消個演唱會係AIA贊助

但佢個廣告好撚煩

aia係出左名親中

香港d保險公司好多係靠大陸人賺錢
佢地覺得大陸人好搵，又爽手又大筆
但事實上大陸人當個d都唔係錢

商業行頭邊會有道德可言，睇最近美國都知d科網社交巨頭都係見風駛陀。邊個候選人得勢就封殺另一個，而事實上美國政府好多法律行動同訴訟想禁住個d巨頭都禁唔到（私穩、國安方面）

aia唔是藍咩

睇你咩target customer啦...有消費力果班去晒網上，但基層師奶叔父仲係痴住個公仔箱，民生野都仲要靠班基層

邊間黃啲？

仲邊會睇電視

邊間保險公司唔係

想講tvb好慘姐

咁藍都唔落廣告

但係尋晚萬千嬲嬲有佢份被派嬲
洪狗陀衰家

好多大集團其實都無衝出黎柒，衝出黎柒既就唔洗幫佢兜
如果係咁咁點解牛奶國際，怡和果啲要比人杯呀